## Клиент для игры "Strike, Loot, Repeat"

Клиент для мультиплеерной игры. Одновременно могут играть до 8 человек.
Среди игроков есть боты под контролем AI (разной степени интелекта).
Здесь можно скачать сервер для игры: ссылка

---

## Установка

WIP

## MVP Checklist

1. Игрок видит куда смотрит его персонаж
2. По клику происходит выстрел в направлении взгляда
3. Игрок видит как перемещается по карте
4. При попадании в соперника он исчезает
